[慕容Live]燃燒吧！生命鬥士！(1)

Youtube頻道 :
直播傳送門 :
Discord群 :

唔知仲有咩要打
下次做得更好

於連登建立一個穩定圈子

咁撚夠薑黎連登搵食?

樓主好似笑波子哥哥咁好睇

佢話想要1000正評 比個負皮你先

我是你的觀眾 想互射

買正評？

是我的粉絲正評的

控制術 0 敗！
直上傳說

上左打比我啦

繼續支持

大家唔好屌佢， 佢真係一個好高質嘅YouTuber，我由細細個開始睇佢，越睇越高汁，其實好多人都係為屌而屌，香港人不值得擁有慕容公子

俄氏曲奇,你好

雖然少睇你嘅野
不過加油啦
我都想香港有多d人至少肯做自己想做嘅野

餓了！真的要吃薯條了
今晚9點再見

公子幾時玩跑

我起床了
鬥士們 Are You Ready ?

要擇個日

已經轉了薯餅了

訓得一陣又禁快起身,生命鬥士

交貨呀
Dead Line Fighting

CLS咁都有40幾個正皮

比負評追過了！
請大家比返正評

下次打lol可唔可以唔好再做效果同埋唔好再同小學雞玩

小學雞都有有趣嘅一面嘅
好囂果D小朋友就不了
其實唔好下下抱住咁緊張嘅心態去睇
就有另一片天

唔係打手 純粹比較鐘意以前技術向嘅你
雖然最近因爲你玩其他game少左睇你台
今晚開call in 得唔得

其實我都明白嘅
不過技術向係香港生存唔到
call in要諗，始終到最後好多時候都係我講
唔係咁多人比到好話題出黎

咁不如偶像向

8點到宜家未停過
岩岩先返到屋企
好忙呀

交貨係一回事
但其實仲有幾回事
總之打機都唔係表面睇咁小野做

一開始都已經燃燒生命啦
一日直播十幾個鐘
訓幾個鐘剪下片又繼續直播

今晚計劃有變
看來人中之龍3要押後了

有，但應該不會有人中了！

有咩新計畫令你押後人中

醫生話我個人中有押後嘅空間

所以你個新計畫係今晚直播果時押後人中？

竟然Get唔到我講野
失望

i will play well tonight

我今年8歲，慕容哥哥，一陣間快啲開台我諗住偷媽媽啲錢去donate比你

身為一個登連仔我竟然咁鍾意睇慕容
仲要係同性戀
我真係好失敗

入黎睇慕容公子打爐石
偷師

公子個post開係吹水台好快沈
下次開係直播/遊戲台啦

聽日真係要玩人中喇好嗎 要翻屋企喇

講真，真係得未睇過公子既人先會反公子

係！

哈 釣到一隻

今日唔開台??

我成功負皮超越你喇 亮哥

有你份啊

我另一個1000負評UP喎
有排都未追到啦你

有兩個post一千負評 真係高手
點解連登咁憎你

岩岩先回家

good

直播了